請問係咪冇左內文襟標題揀頁數呢樣野?

右上角 就有

果三粒點打棟

最右上?
個粒唔係分享?

你講呢個？

ys 不過以前一襟標題 就會有頁數你揀
而且係置中 唔係偏右

改咗咯 應該
你等下其他cm

向左拉都得

推推推